可唔可以唔好再郁啲就跑？

四個月啦大佬
琴日又話有速龍一齊衝
今日上曬豬嘴都見到tg就掉頭就跑
幾時先肯開打
佢地衝我地嘅手足又係比人拉
我地打 都一定照拉幾件
今日又係暴動

利申：今日全世界跑緊果陣叫人唔好跑得咁快同救人
留到最後一浸先跑

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

經過今日 殺警都唔係問題 ！

光復香港

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

唔好再亂跑
明明狗都未到見到隻已經跑走曬，得返好少前線
我明係好驚，我都好驚
但呢個心理關口已經好低，大家真係要衝破
唔想再有人落單啊屌

好撚理性

Show Blocked User - 淋巴按摩

事實係，唔走減啲人，到最後射tg就會搞到人踩人
發夢索左好多不明氣體

港島？

好撚多偽勇武 全副gear
點撚知有咩事第一時間走 快撚到呢
見識過啦 差d害死我

發夢今日行緊馬路見到隔離對面線有狗車經過
同我地呢邊隔個花槽仲有欄
但班手足即刻大叫 喂有狗呀 1秒唔夠衝走晒
我企係度呆撚左
驚乜撚...

講真 真係要聽哨兵話
叫你行就行
叫你慢行就慢行
叫你快行就快行
叫你跑就跑
唔好一話退後就跑到遠一遠

屌係呀

e樣野要前線做起

當前面一話跑

中後排唔知前面咩事，跑得慢又驚阻人

所以前排唔好輕易講跑

人地full gear都係想保護自己
心態未準備好無計
只能夠繼續望佢地快啲pickup到
唔通你想更加多和理非或者能力不足嘅人無gear咁出？
最撚唔掂係無人幫手同現場講
大家幫手講多句 其他人就自然明某啲情況唔駛走

仲有真係跑果陣唔該有人仆街扶人起身呀屌
真係見過有人唔理

是咪港島區啊手足

一定係啦

係 如果前線講衝前開打/救人
我諗後面都會有一浸人跟

永遠過唔到依個遵頸位 必輸

推

垃圾港島 人就最多，又係最淆底

係利東街輸到貼地

試著說：同我衝！
不要說：有狗！快d走

我地真係無咁多前線可以輸啦...

港島人無勇武咖 只有fullgear和理非
我唔係勇武 只係個小小嘅物資人
但佢地今日一跑 一野就推開左我 我爭啲仆街

咁撚樣想贏警犬

事實係打唔贏佢地架
但我地開打 一定比起跑走可以令佢地驚
佢地都係人
同埋最緊要都係救人
唔打都要救
每次一衝就十幾個手足被捕
真係好撚心痛

未準備企返後小小啦 一有事就走
有得反擊就唔衝 好撚影響士氣

我都盡左力同一啲無咩gear嘅講
唔好成日諗住留係到 一定要諗定係走定留
尤其是防線退左幾次之類嘅更加要早啲決定
越夜越危險 甚至無車走

警總出面 一望轉頭成條街清曬

真係要退果時就全速跑
尤其是後掛果啲，成日散步以為好安全

真係要返旗手
有時前排話有防暴 中排後排後排d人睇唔到前面
唔知有幾多狗就開始跑
走又驚賣前線 唔走又驚頂到前線

係莊士敦道轉入皇后東個下 真係有d驚會人踩人

好彩係爬上山 爬落山真係踩死好多件

同雨革差唔多
如果有分區
港島好有新手村feel

但明明港島就最多狗佈防既地方

開實彈點唔跑
支持前線

港島又恐慌性跑
明明可以攻
又多魔法師

開實彈要跑
但tg都要跑真係

十分認同 其實中後排真係唔知咩事！
全世界跑緊唔通唔郁咩 可以加強訓練下應該要點做！

Agger 如果前線話衝實同你衝 但只係擔心前線會被狗捉同射中

69 612 721之前重好理性既，係政府同黑警唔理性姐

btw單機啦p牌狗

岩呀
班狗未跑就話快d走 然後又散哂聚唔返
我話驚西咩 點知比人捉住要行
講緊班狗要跨上個駁先捉到我

我覺得係開波前就要講定 好撚多人想知前面咩風景就突個頭上前線 一出事即刻保特上身

點止港島
全港都係
班狗行前兩步
就嚇到係咁向後跑

企係後面個班狗影都見唔到又跟住跑

啱！我覺得去到依個樽頸位 首要要做的係bridge勇武同和理非條gap (in term of both 行動力 and 溝通方面)
好似跳閘咁 將拎磚依d行為吹成一種風氣 增加和理非的行動力
另一方面 多d旗手或哨兵 比中後排知係要快退/ 停/ 衝！
因為我地係後面真係咩都唔知 個個跑 唔通我地企係到咩😔
因為無大台 無人指揮 所以我地要加強改善依方面 先有大突破
(少少愚見，大家都係想件事好㗎）

今日港島有水炮

其實係焗住比位前線走

所以我諗住下次做跑腳
見到咩直接跑返去大隊講一手料

啲人仲要不停嗌人行快啲明明前面仲有手足係到

沙田嗰班

辛苦曬🙇‍♀️
其實可以唔少人會幫手大嗌 咁樣好快就傳曬！

同意
或者試下叫「慢慢退後一小段距離」「由某個地方開始退後幾多米」咁樣

同意

個個跑走曬 打狗嘅就捉曬

唉 上曬豬嘴個啲走得仲快過我地

恐慌真係一種傳染病，會一傳十，十傳百

屌 真係 明明都未見到人就成班好似大遷徙咁跑

辛苦手足
但真係好撚firm嘅消息先講
呢樣好緊要

其實跑親都經常差啲發生人踩人

唔跑又驚阻住前線走，跑又驚留底前線冇人救，呢個真係世紀難題。中後排又睇唔到前線咩環境

嗰下完全見唔到咩環境，淨係知四面包抄所以困住，有人話照衝我就衝走。但我豬咀原來虧撚咗，所以無瑕睇清楚嗰陣咩情況，淨係知有tg但唔記得大概幾多粒，而狗我係見唔到，有無人講下嗰陣？

所以呢樣野要前線有覺悟
但當然前線開打
啲狗都會照樣擴散到中後排
所以係大家企得出嚟都要有呢個覺悟

咁樣拉法
到依家老實講真勇武愈嚟愈少
大家都要踏出多一步

同埋唔好製造恐慌呀唔該
見到一兩架警車就大叫「有狗」
好多人聽到呢句就跑
後面唔知頭唔知路嘅人又跟住一齊跑

屌你一兩架警車
咁撚多手足圍鳩返佢都仲得啦

如果至少有廿個同時放火魔仲使撚走咩
上前打又唔係拎矛刺
磚又唔掟
咁仲留係到做乜
走得唔夠快又話冇危機意識
明知冇膽打不如提早退場

磚同火魔法
唔該夠力同識扔嘅人先好扔
有一次差半步就tk
不過唔割